文宣可以參考呢個諗法

當大家叫你搞經濟，唔好搞政治時，你硬要推逃犯條例。
到你搞政治搞到一鑊粥時，你又叫大家唔好搞政治，走去搞經濟。
到底你班撚樣官員想點？

當經濟好既時候，我唔覺得有受惠地方，
咁經濟差既時候，我又要怕乜野呢？